想識女朋友。。。。

不如識男朋友

想下好啦

叫阿妹扮住先

下世啦

唉好奇怪嫁

叫你D羊做你女朋友

做我gf ok?

想搵人類

咩呀

人類羊仔做你女朋友

where

Here

我做你女朋友啦
今晚一齊去放羊ok?

呢個啱唔啱